有冇人唔敢再拍拖

自己被傷害過之後
除咗唔夠膽相信人之外
又怕識咗一啲純情嘅人
萬一傷害左人 就好似當時自己被傷害咁

拍拖係咁嫁啦
反而係社會現況搞到無心機拍拖多d

呢排真係好多嘢發生
又分手又到香港變成咁
就會心情超低落

冇錢，不過感情原因都有，早兩個月接連失敗後，開始對人生已經沒有盼望，以前起碼都會發下白日夢，對女仔，未來，仲有盼望，宜家就長時間內心一片平靜，終於明白鹹魚の真諦

拍拖其實係驚對人唔住
或者又驚人哋對自己唔住

好矛盾

無錢係最大原因
比唔到基本既野比人地
仲談咩戀愛
人越大諗野越現實
有情並唔可以飲水飽
我都好多年無再拍拖 呢個係最大原因

個女仔同你講窮又點 你肯努力就得最緊要將來
轉個頭佢同左第二個一齊 同你講家境係我哋之間最大嘅問題 但佢只俾咗一個月時間你

到你有錢嘅時候 吸引返黎既女又係咩人？為咗啲乜嘢？

其實感情真係咁
所以搵到個可以讓你信任
而佢又信任你的人唔容易
所以相愛真係好難

點解唔可以兩個人一齊努力

想試

開頭疑心會大d
拍落就無左
如果拍落仲有既
飛左佢搵過個
無安全感既拖會辛苦

懶係天性
有邊個唔想坐享其成

發覺成班巴打圍爐
有冇絲打加入

冇希望嘎喇，這些機會都不屬於我，第一個女仔追咗3年，第二個六年，第三個一年，已看淡

本身拍過幾次，唔想再傷害人了
再加埋依家香港咁，冇乜意欲想擺時間落感情度，心境十分平靜留番啲精力去發夢仲好

有同感
我預左成功之日去煲底除罩識絲打

上一段感情hurt被人得太深，未走出陰影，依家識人都有d避忌

最慘你洗濕左個頭
發現冇安全感
想甩又甩唔到
越嚟越沉船
因為你已愛上咗佢

好啦到你同一個
好似鍾意又好似唔鍾意佢嘅女仔
仲係認識當中 但大家又曖昧緊
你又唔肯定係咪佢 如果承諾左
不過唔啱又怕傷害到佢（自己試過嘅傷害 知道係幾影響一個人 唔想對方都因為自己而受到傷害）
想做朋友又好似...我講到一嚿嚿九

倒不如話自私

有冇起碼一齊過先

唔想再傷害人
係咩嘢令你有咁嘅諗法？

我明
當你受過傷害 尤其係背叛 會變得唔相信人
自己有啲神經質 同埋唔想再經歷多一次
甚至唔相信愛情

覺得搵到一個可以令到自己再投入落去既人好難
唉

可能唔係佢唔努力既
只你你努力極都去唔到佢想要既野

通常初戀（puppy love)先至會令自己
奮不顧身傻更更咁樣去愛

天真有邪

岩岩先分左手
開始懷疑自己係未吾值得被愛
每次愛得更深 付出幾多
對方都係會走
真係覺得自己唔適合拍拖

點解可以中意同一個人6年

完全agger
而家係連識女仔既動力都無了

因為夠毒

有人話一段關係健康嘅話要雙方共同去經營
唔應該係單方面付出
但當你投入一段關係嘅時候
又會唔計較咁多
但當你分開嘅時候
你就會覺得被人虧欠 又或者你虧欠左人哋
最後大家連朋友都做唔成做陌生人
倒不如一開始做朋友唔好開始

開始有咁嘅諗法
成日諗，我做錯啲咩？
點解次次都失敗收場？

講真真係好難
六年光陰 大佬

感覺上有啲避忌

我拍拖經驗唔多
我都感覺到如果一個人拍左好多次拖嘅話
好多嘢都可能會麻木左 變成指定動作
甚至乎個心都已經感受唔到當初戀愛嘅悸動

別太怪責自己

我係俾人傷過，之後又傷害左人！
兩種都好難受牙

好孤單，好想有人關心，但依家會怕！會諗不如自己孤獨一人，咁就唔會俾人傷害，又唔會傷到人

好中牙巴打……………

屌 根本就係我

可以㗎 高中到u grad六年

慢慢走返出嚟，想拍，有DATE 緊，但覺得自己個心唔知去左邊，對象好好但投入唔到驚負左人，更加投入唔到

令我諗起一句歌詞
良心有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世

自己被傷害
也不想咁樣錯手傷害第個

有時會好憎傷害自己嗰個前度
依家又開始有啲明白心態

加油呀巴打，我都有咁嘅情況，你明左係好事，但好唔好比之前嘅陰影搞到自己，人生係屬於自己，唔好認輸。

係牙巴打
分手後聽到依首歌，好難受，點解自己會變成果個傷害人既人

傷左人欠左人，一世都還唔到真係好難受牙

我好自責好內疚，可能有一日佢都忘記左，但我原諒唔到自己牙

點樣可以釋懷牙巴打，我每日都係loop自己做過既錯事既畫面，以前唔覺，事後諗番真係好撚多牙

毒都會gup女架 好勁喎 佢咁都唔受溝。。。

應該係樣衰，已認命

我覺得男仔樣唔係好重要
打扮下個人乾淨就得

做下gym 有肌肉差好遠

冇錢又冇前途，唔想害左人幸福

我暫時仲未傷害過人
我唔希望自己變成當日覺得係PK嘅人

完全明
佢同左第二個之後 希望佢幸福 真係得到佢自己想要嘅快樂
但心裏面唔係好憎佢 點解會咁㗎

完全明
佢同左第二個之後 希望佢幸福 真係得到佢自己想要嘅快樂
但心裏面仍然會憎佢 但又好擔心佢又想佢開心 點解會咁矛盾㗎

已經唔敢再亂對人付出真心

為咗買部ps4就同我分手，原來我連部ps4都不如

有冇人會抗拒一個自己鍾意而佢又鍾意你嘅人

Sad but true

如果我有錢嘅話
我一定會追佢

😥

唉
何時要在意 愛是這麼兒戲？

明

拍拖?
連識人,同朋友出去都唔想
人與人之間根本充斥住欺騙,謊言
有幾醜惡就有幾醜惡
利用完,玩夠玩厭就用完即棄
所有一切根本無意義

認同

唔敢再面對分手既痛

無錢無樓

人地鐘意自己都未必有信心俾好既佢 返工又忙又攰

睇唔到前途及希望

準備做超級魔法師過呢世

我都一直好努力

努力改變到咩?

前排工作家庭等等既壓力攪到精神好壓抑, 明白有d 事係強逼唔黎

人與人之間嘅信任
背叛
有啲人仲要係比自己最信嘅朋友背叛 食埋自己嘅前度

有幾深既愛
有幾深既恨

如可 找個荒島
向未來避開生活中那些苦惱
如冬天欠電爐 雙手擁抱 可跟天對賭

其實一啲野係需要雙方去努力

我會想拍拖 但依家香港搞成咁都無心機 真心留力發夢好過
矛盾個位係發夢先識到佢 feel到大家可能係有好少好少野
但大家都比現況困住 唔敢踏出多一步
唉國難當前仲講咩兒女私情 唔諗！

拍得多
漸漸發現根本已經冇左愛情
或者根本唔知咩係愛情
純粹係為左有個伴 有人陪下自己

做得多，就會變到好chur另一半
唔做，又會覺得唔緊張，唔關心

最後換黎都係攰呀，冇感覺，唔再愛你
我地就會不停諗邊度做得唔好 做得差
連自我都否定 自己既存在就係錯誤

我都好想唔諗
呢排真係好多嘢煩
香港嘅情況 自己嘅事業 感情事 屋企

最尾嗰兩句真係好中
分手後我不斷怪責自己
究竟係邊一個步驟做錯
究竟自己係佢心目中有邊一樣野係做得唔夠好
只會停留自己喺度分析不斷地分析

我希望我真心明白啦
對講得啱 真係唔可以活係陰影之下
多謝你嘅鼓勵

我又未洗煩事業住既 但學業都無心機讀明明讀好書先係對抗呢個垃圾政府既方法 奈何真係無咁多心機放入去住感情又停滯不前 唔敢太上心 怕又受傷

讀好書點解會係對抗政府？
絲打讀緊大學？

感情呢樣野真係好難講

Asso炸更加要入大學 再讀好書出黎改變政府
感情方面 you are not alone

人始終係自私
個個都想行條舒服既路

成日話等，要等你幾耐
最後都會醒，唔想再等

唉
變左自己既遺憾，有時諗返起
都會覺得如果當時自己咁做，宜家企係隔離會唔會都仲係自己

當你開始新感情，個腦就會停唔到，瘋狂亂諗
為左唔比自己重覆犯錯，反而不知不覺又會傷害到陪伴你既另一半

真係唔想再諗咁多

然後最後就會發現自己其實無錯
好簡單 唔愛就係唔愛
一齊需要雙方同意
但分手只需要一方面提出

識咗個純情嘅人你可以好好保護佢 定係你心態已經改變咗 要成為傷害人嗰個？？

會覺得自己冇資格學人拍拖

hurt到人 但明明自己好愛佢 最後都分手

Agree 唔好辛苦自己同曬時間

係啊 屌 冇錢 講咩氹女仔 飯都未有得食

慘 成班毒撚 玩互插菊花算

係 之後都唔會 個人睇野唔同曬

好欣賞巴打你

可能未遇到 唔係你問題 拎下經驗

有 唔知點對佢好 做咩都好緊張佢點諗

做過第三者，發生左好多事，變左心理陰影

唯有同自己講國難當前唔好諗 其實係人簡我 唔到我諗

係好驚自己重複犯錯 好緊張

我果陣都係... 覺得果陣好唔識做

因為全家深藍唔敢拍
學肥媽話齋，唔好害人地d 仔女啦

我想同佢講我真係會改 但佢唔會再同返我一齊

Same

人地有新歡啦

佢冇 但佢接受唔到我

但呢個人未必愛你先慘豬豬

點解要玩佢地呢？
利申：A1

拍過一次 宜加有心儀對象都覺得拍完會散

加上社會氣氛唔好

如果你真係好中意，你個腦就唔會有心思捻呢個架la

手足加油啦，我都係幾年既感情一句無feel就拜拜左，呢個以為會同佢白頭到老，點知原來只係自己一廂情願，不過都學識左一樣野，做一真係要愛自己多過愛人地，如果自己真係唔鐘意咪斬攬囉，拖得越耐越唔好。
開頭個一兩個星期仲會為佢喊，而家我只會為手足而喊
唔好再諗拍拖啦，今日銅鑼灣見啦

香港人 反抗
五大訴求 缺一不可

我可以控制我自己鍾意人幾耐
但控制唔到其他人唔拋棄我
自己屋企都有問題 最明白愛情感情有幾濕鳩
倒不如簡單啲 我知道呢一刻我愛你、你愛我 咁就夠
唔好講咩名份、專唔專一、責唔責任
除非想生仔 否則我都真係覺得自己唔需要一段有名份嘅關係

我ex又係講埋呢啲嘢
好player feel

被背叛一次就夠

與其話對愛情冇信心 不如話對人類、人性冇信心
我真係唔覺得 因為我哋拍拖、因為我哋結婚 就會令段關係有保證咗
要走嘅人點都會走 要拋棄我嘅點都會拋棄
擁有 先會失去
咁不如唔好擁有一段關係 大家都唔會分手 唔會離婚
最重要係唔會難堪 唔駛因為分開而搞到咁麻煩
你冇拋棄我 因為我對你嚟講 咩人都唔係
呢一刻我愛你、你愛我 大家都開心 咁已經夠

你之前係被分手
如果係分開人手果d
以上講既野 可能只係搵籍口 唔綁住自己落一個到
見到第個更好 就拜拜 冇責任

真係有小小 訓身付出 到頭來一句冇feel

咁調轉 你都可以拜拜條女架姐

我成日覺得責任呢樣嘢 好on9 唔應該有期待
我當你女朋友期待你會負責任 咩一生一世
你係咪真心覺得自己可以鍾意佢一世？結婚都唔會想離？呢度唔係講緊變心、出軌
根本連自己都唔會知自己係咪真係愛到對方一世
但往往 因為對方期待你會負責任
最後達成唔到呢個不可能嘅任務個陣
受傷果個都係佢 大家搞到反曬面 唔知為咩
定係你想因為「責任」兩個字唔分手 勉強綁住自己同個你已經唔愛嘅一齊落去？

除非有個人 令你覺得可以生仔組織家庭
為子女著想咪結婚囉
又或者係 你同佢都覺得會愛對方一世 想結
如果唔係 莫講話唔需要結婚 根本連拖都唔需要拍
冇名份就冇期望 冇期望就冇失望 大家開心就夠

如果條女同你講 我唔肯定愛唔愛到你一世
所以我地唔努確立關係 冇期望冇失望

但學你話dry 除非見到個覺得可以成家立室既先結
個女同你講 如果你中左6合彩既話我會即刻嫁心你
但而家既你 我冇辦法肯定到能唔能夠一直同你一齊
只要而家大家開心咪得 你又肯為我付出 我又覺得開心
你又覺得開心😃

係佢放開我 但我冇恨過佢 只係唔甘心

應該唔關人工事
有冇車有冇樓？

點解要放開你啊？

要問問當事人

快來傷害我
狗同紅/藍死開

因為J短